有無有車人士幫手？一牧羊犬錦上路附近高速公路上徘徊

出市區 近錦上路嘅高速公路上 啱啱搭巴士經過 見到有隻傻狗狗衝咗出馬路 應該牧羊犬嚟 有無人有車可以路過睇一睇救下佢？？？？好驚佢出事

push

Facebook見到有人share

Push

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13